經過呢次林奠迫人打完風即番工，會唔會激起全港市民團結黎反政府？

唔係話唔想番
你老母巴士又無 地鐵又上唔到
番條鐵？

互諒互讓 我屌你老母啦

不了，要返工

唔會

要返工，不了

你見到今朝返工嘅人，就知冇可能。
每條柒頭只敢屌柒阻佢上車嘅人，但唔會屌柒自己老細

你估香港人咁團結?
可以好似之前日本咁抵制M記
搞到M記投晒降?

香港人已經比人蝦到上心口
已經諗唔到有咩可以香港人團結黎反政府

唔會
因為聽日都要趕番工

一日咁多

聽日要返工, 不了

香港有咁多港豬 點會反政府丫

老老實實 老細都唔係最錯
最錯係垃圾林奠

其實條路好危險
咁危險都唔叫全港停課

香港人已經番工番到麻木哂。。

唔會，都唔關佢事

冇錯，我補返句
連老細都唔敢同佢講，更何況離曬地嘅政府

利申仲係學生

但見到屋企人一車車咁出去番工
就會好擔心

唔明個政府係到做緊乜。。

政府高官讀咁多書分分鐘一早睇透香港人唔團結怕事

佢地離地充耳不聞? 相反佢地係睇清全局
所以先出盡力賣港